{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/lesign.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리자인호텔"
    },
    "text": "リザインホテルは梁山に位置するホテルで、宿泊客のために無料の専用駐車場とレストランを提供しています。 このホテルは釜山総合バスターミナルと梵魚寺からそれぞれ12kmと14km離れており、釜山大学、社稷野球場、釜山アジアード競技場との距離はそれぞれ19km、24km、25kmです。 ホテル内部には温水浴槽と24時間フロントデスクが備わっています。 朝はおいしいアメリカン朝食を楽しむことができ、釜山·ギャンやギャンなどの名所はホテルから 27 キロ離れています。 金海国際空港はホテルから22kmの距離に位置し、梁山中心部からはおよそ950m離れています。 チェックイン時間は16:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "リザインホテルは梁山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "このホテルは無料の専用駐車場とレストランを提供しています。また、温水浴槽と24時間フロントデスクも備わっています。"
        },
        {
            "question": "このホテルから釜山総合バスターミナルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "このホテルから釜山総合バスターミナルまでの距離は12kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルから梵魚寺はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "このホテルから梵魚寺までの距離は14kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルから釜山大学はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "このホテルから釜山大学までの距離は19kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルから社稷野球場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "このホテルから社稷野球場までの距離は24kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルから釜山アジアード競技場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "このホテルから釜山アジアード競技場までの距離は25kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルから釜山·ギャンやギャンへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "釜山·ギャンやギャンなどの名所へはホテルから27キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "このホテルから金海国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "このホテルから金海国際空港までの距離は22kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルから梁山中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "このホテルから梁山中心部までの距離はおよそ950mです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の種類は何ですか？",
            "answer": "朝はおいしいアメリカン朝食を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 475
    }
}